[PG13] Paul George去邊隊好？

留係溜馬？
去波士頓？

利申：PG Fans

留係溜馬做土皇帝

佢同James對位其實無輸
但d隊友

騎士

NBA收得皮啦如果係咁
今季已經無咁好睇

唔去騎士都幾難攞到冠軍

姐係你當勇士流既？